為慶祝巴塞輸波比朗哥，決定25著名巴迷 醉酒（右閘），公開佢真樣。

錯物種wo

呢張堅嘢來。

拉

樓主唔使訓？

推

仲以為係狗

Google搵唔到

訓醒左。

信住先

型撚到

我屌你老母？

真

屌，我比人hack左ac

边個？拉

佢玩hmd比人貼左相

xxx。

吊，拉喇碌七

想打柒佢好耐

屌，驚西咩，係咪嚟啊？

喂